雙層牛肉巨無霸 路上行人欲斷雲

借問酒家何處有 人人食過笑哈哈

名潮食館妙思牙 出現病徵人未還

但使龍城飛將在 不教胡坑度陰間